樣衰既情侶點解要放閃

想講你條女真係好柒
象腿 面大 矮肥 個樣介乎男人同女人之間
冇人羨慕你地既感情 唔好成日公開你地啲相處點滴啦 好樣衰

關你撚事

咁就唔好放出黎啦
咁樣衰

樣衰有罪呀 關你撚事咩 屌你老母

你又啱喎

D豬扒有人要開心得濟

仲要成日擺ws對話上黎 hashtag情侶日常
心諗冇人想知劣質基因情侶

個樣介乎男女之間